長輩圖反攻facebook藍絲陣地

琴晚有巴打提出長輩圖戰略後
話咁快已經打到對方陣營 唔講咁多 去圖

最新戰報 大家快啲推

班柒頭知唔知助緊攻

推 小勝一仗
等多啲人睇到

搞到班on99個腦就黎hang 機

推

推到比多啲人睇到

連登要發動大規模行動去幫手助攻

有無人可以將啲長輩圖同大聯盟啲圖up上愛港力之類既廢老page

好主意 幫推
推到有文宣組入來為止

已聯署

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

痴撚線

開始多人

就係呢啲PK同柒婆一齊搞亂香港，我唔想辛辛苦苦供數變做負資產呀dllm。

其實搞得 反修例對象係長者
可以考慮搞埋 似 港人港地，HKG Pao 既 長者向陣地

已經愈來愈多長者識上FB, 上youtube
全面長線反攻長者陣地!

可以用番佢地低劣既手法，去剪片改圖，硬加立場係標題/facebook image
仲有啲內文用字 "正義市民" "建制朋友" "必嚴懲"
尾段必加用來trigger回應既字句：
"大家一齊來表態！"
"一於鬧爆佢👍"
"分析Share出去，一起揭穿"
要講到大義凜然咁

無錯

trigger回應既字句仲有：
"挺身撐"
"你會點回應佢"
"你有乜嘢想同佢講？"

用字不妨粗鄙啲，符合番長者果個年代啲用語
"垃圾"
"嘰嘰乞乞"

其實成個 Facebook Page 目標就只有聚眾回應/硬銷睇法
唔需要怕太 hard sell